皇仁舊生 於蘋果日報登全版廣告 譴責何君妖 恥與為伍

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

留睇蘋果忠實讀者689回應

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

恥與為伍

今天的蘋果日報有兩版全版廣告

In CY we trust

推